有無人好鍾意睇廢老撞埋一齊

成撚日行路霸撚哂成條路 又行得慢

每次見到撞埋一齊都覺得好正

無啦啦點會撞

訓啦柒頭

最憎人行得慢塞住條路

On9兩個都唔撚讓咪撞囉

打橫霸撚哂成條路